機場追打單野,入唔入到罪？

疑犯一 追打人嘅警察-襲擊造成身體實際傷害
疑犯二 女保安-非法禁固

個警察追打口罩男,記者影住個警察一邊拎警棍毆打 一邊講：走！？ 走？！ 走！？
個意圖好明顯唔係制服,係明顯地襲擊,對方亦只係戴口罩

女保安雙手封住道門算唔算非法禁固

係咪一定要當事人報案先有機會刑事檢控佢地？

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

依家都仲問入唔入到罪係咪弱智 罷到明黑警大晒 律政師唔撚告

民事索償先 起碼有錢賠
或許重有民事刑事檢控 不過唔太清楚

呢個警犬真係失去理智，好危險。